馬來西亞買樓自住或投資

睇到檳城3000尺先5球港紙。。

有無咩地段值得投資？

垃圾國家
送都唔住

5球港紙可以在加拿大購買一個島

投資絕對無咩用
幾年無升過
多地不斷起
你1mil入場既盤唔易搵人接手
經濟差
但退休就ok

利申：係個度做左幾年生意

咩地段都係？

唔覺有，大馬等於新加坡後花園，地多，本地人買地自己起，外國人買唔到，變相condominium 個市場細，咪無潛力。同埋啲手工差到幾乎扑過晒做過。

利申有第二家園

馬拉妹好唔好扑過泰妹

馬拉妹(真係馬拉族) 有啲都幾好，有波有蘿平時包到實睇唔出。不過主要係食果種禁斷嘅刺激，因為會有宗教警察拉

點食到？用app？

做嘢公司個intern

不如加少少錢去美國

加幾多？

睇返啤利晚報前四個月有水人去馬拉就知D樓點

樓主退休定做生意
自住既話我覺得D樓質素其實ok
投資睇地段啦,答唔到住
利申女朋友係馬來西亞人,準備結婚

KL, Petailing jaya 呢？

泰國 如有需要 可pm!! 高回報！

有無tg，有野想請教